英國海外屬地拒絕特區護照持有人入境

話說小弟有舖旅行癮，成日會check住特區護照幾時多左免簽國

維基網啲資料就好準，仲準過入境處個廢網

咁大家有冇留意，特區護照holder零零舍舍有個地方比人refuse entry？

Ascension Island，其實邊Q到嚟？原來係St Helena，即係拿破崙比人流放果到既鄰居，大英帝國既海外屬地

拿拿拿，維基都可能錯架，有冇官方醬油先？

根據維基，呢個大英海外屬地2015年已經拒絕特區護照持有人入境，但BNO就冇問題

島上面其實得800幾人住，但就有大英同美帝駐軍，仲有海底電纜中轉站

有冇熟IR既巴打知咩事，或者討論下大英咁做，係咪出於咩戰略考慮？留意比佢refuse entry 既，全部都係同支那俄佬關係密切既，或者多恐怖分子既穆斯林國...

St Helena同Tristan de Cunha就冇呢個限制

陽光與海灘小島

全部支那人都要VISA

係咪為咗防諜

而家cno派街坊咁
禁你入都正常

得一個原因

阿松森係戰略重地

唔可以比支那人自出自入做spy

Btw你呢個問題幾好

同台灣朋友講起，佢地反應好大話做乜連佢地都比人refuse埋entry
咁大佬呀台灣共諜點會少

可以點去...

特區護照=中國人

搭飛機去非洲再轉掛

台灣呢

幾時到日本禁？

當年打福克蘭，英國都係靠阿松森駁腳

但係求其搵件藍屍都好可能有BNO
仲要係96年係灣仔打交果堆